689潛晒水,日日淨係狙擊apple

特登碌下佢fb睇下有無支持修例,點知條友原來提都無提過

而家係度笑到

689都唔敢做ge 柒婆敢做
你87粒
我150粒

689 仲會玩下拖字訣
777 開槍清場

講真
邊個做特首，邊個gg